漬物蝦堡

之前菠蘿個隻太濕 搞到個醬勁稀

漬物都係濕 會唔會都係咁 定食返普通款就算

佢嘅漬物得幾條蘿蔔絲 但有埋塊蛋覺得幾好食

想試下走漬物